我係癈j 你問我答

你老母知唔知你有性病?

廢到廢字都唔識寫?

廢到病撚左，咁咪癈囉。 on99

早洩？

母倍感安慰!